{
  "Language": "語言",
  "Trade Volume": "交易量",
  "Logout": "登出",
  "Login": "登入",
  "GOT 100 TUIT NOW": "立即獲得100TUIT！",
  "inviteDescription": "分享您的邀請碼，讓好友加入並獲得TUIT獎勵。",
  "Invite Now": "立即邀請",
  "Your TUIT": "您的TUIT",
  "Markets": "市場",
  "Earn": "賺取",
  "Invite": "邀請",
  "My": "我的",
  "Position Value": "持倉值",
  "Profit": "利潤",
  "Branch": "分支",
  "Hash": "哈希",
  "Build Time": "構建時間",
  "Logging out...": "正在退出...",
  "Sending...": "正在發送...",
  "Traded Volume": "成交量",
  "Markets Traded": "已交易市場",
  "Positions": "持倉",
  "Open Orders": "開放訂單",
  "History": "歷史",
  "Shares": "股份",
  "Logout successful": "登出成功",
  "Volume Setting": "成交量設定",
  "Confirm": "確認",
  "Cancel": "取消",
  "Deposit": "存款",
  "Set Volume": "成交量設定",
  "Recipient address": "收件者地址",
  "Login First": "請先登入",
  "SHARE TO": "分享到",
  "Login in or sign up": "登入或註冊",
  "Balance": "餘額",
  "Amount": "數量",
  "Transfer Crypto": "轉帳加密貨幣",
  "Powered by TuringM.IO": "由 TuringM.IO 提供支持",
  "Supported token": "支援的令牌",
  "Supported chain": "支援的鏈",
  "Your deposit address": "您的存款地址",
  "Resend Code": "重新發送程式碼",
  "Resend ({countdown}s)": "重新發送 ({countdown}s)",
  "Copy address": "複製地址",
  "Terms apply": "適用條款",
  "Email": "郵件",
  "Please enter email": "請輸入郵件",
  "Please enter a valid email address": "請輸入有效的郵件地址",
  "Submit": "提交",
  "Request Queue Error": "請求隊列錯誤",
  "Close": "關閉",
  "No Error Yet": "暫無錯誤",
  "Start to login": "開始登入",
  "Start to sign": "開始註冊",
  "Burn failed": "燒毀失敗",
  "Users Guide": "用戶手冊",
  "Position Trade": "持倉交易",
  "cancel": "取消",
  "Buy": "購買",
  "Sell": "賣出",
  "MAX": "最大",
  "Withdraw": "提取",
  "Submitting transaction": "提交交易",
  "Filling your transaction on the blockchain": "在區塊鏈上填充您的交易",
  "More Details": "更多詳情",
  "Order submitted": "訂單已提交",
  "Experiencing problems": "遇到問題",
  "Get help": "獲取幫助",
  "New Withdrawal": "新提取",
  "Deposit tx": "存款交易",
  "inviteCount": "您已邀請 {count} 用戶，邀請 {remainCount} 更多用戶成為領導者。 ｜您已邀請 {count} 用戶，邀請 {remainCount} 更多用戶成為領導者。",
  "Deposit Title": "存款USDT到BNB",
  "Deposit Description": "選擇適當的方法在BNB鏈上充值USDT",
  "Deposit Warning": "目標網絡是BNB（C-Chain）。錯誤的轉移將導致資產損失。",
  "Embedded Wallet Tips": "這是您在我們平台上的嵌入式錢包（無托管）地址：",
  "Wallet Deposit Tips": "您可以直接將BNB C-Chain USDT轉移到此地址進行存款。",
  "Deposit Method 1": "方法1：直接轉移",
  "Deposit Method 1 Instructions": "指令：從交易所或錢包直接轉移USDT到此地址。",
  "Deposit Method 2": "方法2：使用法幣支付",
  "Deposit Method 2 Instructions": "指令：使用法幣支付進行充值。",
  "Deposit Method 3": "方法3：使用推薦的第三方服務",
  "Deposit Method 3 Instructions": "指令：使用推薦的第三方服務進行轉移。",
  "Start Deposit": "開始存款",
  "Deposit Declaration": "本平台不直接託管第三方存款門戶。請謹慎处置並驗證交易信息。",
  "Topic Voting": "話題投票",
  "Initiate a topic": "髮起建議",
  "Test Liff": "测试 Liff",
  "Title": "標題",
  "Ttitle Prompt": "請填冩話題標題",
  "Description": "描述",
  "Search Prompt": "請輸入蒐尋關鍵字",
  "All": "全部",
  "Expand": "展開",
  "Collapse": "收起",
  "Voted": "已投票",
  "Vote": "投票",
  "No more": "沒有更多了",
  "Claim reward": "領取獎勵",
  "Votes": "票數",
  "Reward Title": "獎勵內容",
  "Mission Reward": "任務獎勵",
  "Obtained": "已獲得",
  "Progress": "進度",
  "Share To": "分享至",
  "Successful prompt": "您的建議已創建成功，快去分享至社交媒體，邀請更多用戶爲您助力",
  "Suggested Rules": "1、您提交的建議將會進入 建議大廳，供所有用戶查閱。其他用戶可通過投票表達支持，您也可以將建議分享至社交媒體，邀請好友共同助力。要轉換的內容",
  "Consideration Rules": "2、Puzzle 將綜合考量建議的有效性、用戶投票結果及其他相關因素，對其可行性進行評估，並可能將其採納爲新的市場話題。",
  "Adopt Rules": "3、一旦您的建議被成功採納，您將獲得 [50] 枚模擬 TUIT 的獎勵。您隻需前往 [話題投票] → [我的] 頁麵，即可查看已採納的話題並領取獎勵。",
  "Desc Tuit": "什麼是模擬TUIT",
  "Hide Rules": "4、若您是 Puzzle 特殊用戶（經紀人、代理商），您的建議被採納的優先級將更高。（詳細了解如何成爲經紀人或代理商）",
  "Tuit Title": "模擬TUIT",
  "Tuit Desc One": " 1. 模擬 TUIT 是由 Puzzle 預測市場 髮行並統計的鏈下虛擬資産，與區塊鏈無直接關聯，無法在鏈上轉賬或查詢。",
  "Tuit Desc Tow": "2. 模擬 TUIT 的價值與 BNB 鏈上的 TUIT 按照 1:1 的比例錨定。",
  "Tuit Desc Three": "3. 模擬 TUIT 可用於抵扣交易手續費，並可在滿足條件時激活爲鏈上 TUIT。 ",
  "Tuit Method": "模擬 TUIT 的獲取方式",
  "Tuit Method One": "1. 注冊獎勵",
  "Method One Desc": "首次登錄 Puzzle 預測市場，即可獲得 50 枚模擬 TUIT。隻需點擊 [邀請] 鏈接即可查看。",
  "Tuit Method Tow": "2. 邀請獎勵",
  "Method Tow Desc": "通過分享您的專屬注冊鏈接，邀請好友首次登錄 Puzzle 預測市場。每成功邀請 1 位好友，您將獲得 10 枚模擬 TUIT。",
  "Tuit Method Three": "3. 更多活動",
  "Method Three Desc": "後續將不定期推出更多福利活動，敬請期待。",
  "Tuit Rules": "模擬 TUIT 的使用規則",
  "Tuit Rules One": "1. 抵扣交易手續費",
  "Tuit Rules One Desc": "在 Puzzle 預測市場中，模擬 TUIT 可用於抵扣交易手續費：",
  "Tuit Rules One Desc a": "a. 1 枚模擬 TUIT = 抵扣 0.1 USDT 手續費。",
  "Tuit Rules One Desc b": "b. 抵扣順序爲：未激活的模擬 TUIT（優先消耗即將過期的） → 已激活的模擬 TUIT → 鏈上 TUIT → USDT",
  "Tuit Rules Tow": "2. 激活機製",
  "Tuit Rules Tow Desc a": "a. 當用戶在市場中産生交易手續費（未使用 TUIT 抵扣時），繫統將按照 1 USDT 手續費 → 激活 1 枚模擬 TUIT 的比例，自動將對應數量的模擬 TUIT 激活。",
  "Tuit Rules Tow Desc b": "b. 激活後的模擬 TUIT將 永久有效，不會過期。",
  "Tuit Rules Three": "3. 有效期規則",
  "Tuit Rules Three Desc a": "a. 領取後的模擬 TUIT 有效期爲 30 天。",
  "Tuit Rules Three Desc b": "b. 若 30 天內未激活，則將於第 31 天 0:00（UTC+0） 自動過期。",
  "Tuit Rules Three Desc c": "c. 已激活的模擬 TUIT 不受有效期限製。",
  "Tuit Rules Four": "4. 提取爲鏈上 TUIT",
  "Tuit Rules Four Desc a": "a. 當已激活的模擬 TUIT ≥ 100 枚 時，用戶可點擊 [] → [提取] 髮起操作。",
  "Tuit Rules Four Desc b": "b. 繫統將扣除等額的模擬 TUIT，並在短時間內將等量 鏈上 TUIT 轉入您的錢包。",
  "Please enter a valid address": "請輸入有效地址",
  "Please enter a valid amount": "請輸入有效數量",
  "Please enter an amount more than 10": "請輸入大於10的數量",
  "Success": "成功",
  "Failed": "失敗",
  "Back": "返回",
  "Copy": "複製",
  "Deposit Address": "存款地址",
  "Fill status": "填充狀態",
  "You receive": "您接收",
  "Your Balance": "您的餘額",
  "This is your USDT Balance!": "這是您的 USDT 餘額！",
  "Your Order list": "您的訂單清單",
  "You could trade for your failed orders again here!": "您可以在這裡重新交易失敗的訂單！",
  "Set Share volumes": "設定份額",
  "Card": "卡片",
  "Swipe left": "向左滑動",
  "Swipe left to buy YES": "向左滑動購買YES",
  "Swipe right": "向右滑動",
  "Swipe right to buy NO": "向右滑動購買NO",
  "Swipe up": "向上滑動",
  "Swipe up to skip": "向上滑動跳過",
  "Award": "獎勵",
  "Get Rewards": "獲取獎勵",
  "In Progress": "進行中",
  "Go To Invite": "前往邀請",
  "Go To Trade": "前往交易",
  "login with your email and claim the rewards.": "使用您的電子郵件登入並領取獎勵。",
  "Claim": "領取",
  "Referrals": "推薦",
  "Invite Leaderboard": "邀請排行榜",
  "Referral Rewards": "推薦獎勵",
  "Refer a friend and earn 10 TUIT.": "推薦朋友並賺取 {count} TUIT。",
  "The reward is issued to your account after the successful registration of a friend.": "好友成功註冊後，獎勵將發放到您的帳戶。",
  "Invite 3 friends to become a partner.": "邀請{count}位朋友成為合作夥伴。",
  "Rank": "排名",
  "Rewards": "獎勵",
  "Top 10": "前 {count} 名",
  "Share Text": "🚀 我在 Puzzle 提出了「{title}」的建議！ ✨ 你的支持很重要～ 快來 👉{targetUrl} 爲我的建議投票助力，一起創造新話題！🔥入要轉換的內容",
  "Insufficient balance": "餘額不足",
  "Other Methods": "其他方法",
  "No crypto": "沒有加密貨幣",
  "Buy USDT": "購買USDT",
  "Enter confirmation code": "輸入確認碼",
  "Please check yourEmail for an email from privy.io and enter your code below.": "請檢查您的郵件 {email}，查看來自 privy.io 的郵件並在下方輸入您的代碼。",
  "Didn't get an email?": "沒有收到郵件？",
  "Initializing wallet...": "正在初始化錢包...",
  "Just now": "剛剛",
  "Yesterday": "昨天",
  "Minutes ago": "分鐘前",
  "Hours ago": "小時前",
  "Days ago": "天前"
}
